(台測)重裝任務 新特警判官 魔山1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在利瑞亞這個國家，人們都是和平相處。利瑞亞系統的規則很簡單，就是：假如你快樂，你會被逮捕；假你哭泣流淚，法律會讓你萬劫不復；如果你閱讀傳誦列為違禁品的書籍圖畫，將是法律重罪。還有，不乖乖吃藥，你也將生命不保。
這是《重裝任務》裡令人驚愕的未來世界模型，這是一部鋒利的動作驚悚片，背景設定在未來，在那個時空下所有的情緒波動都被當成戰爭和犯罪的根源，於是被嚴格禁止。為了維護和平，每個公民每天要服用固定劑量的「普羅寧」，這種效力強大的藥，被設計來封鎖人類的感覺，讓每個人的喜怒哀樂停滯麻木。假如拒絕服藥的話，會有類似日本武士一樣的特別警察小組，身著制服將你捕殺..

2.未來，美國變成了一片人稱詛咒之地的反烏托邦荒原，受到核輻射的嚴重污染。位於東海岸的超級城市一號中生活有8億居民，是一個暴力叢生的超級大都市，平均每天都會報告1.7萬起犯罪事件。這裡新出現了一種名為「慢動作」的毒品，可以讓人感知到的時間減慢到正常水平的1%。城中唯一用於維持秩序的公權力叫「判官」，擁有法官、陪審團和行刑人三種權力於一身。首席判官把新招募的判官卡珊德拉·安德森交給判官爵德做評估，安德森擁有強大的精神能力，可以感知他人的思想和情緒，但她沒能通過法官的能力傾向測試..

3.警探鮑伯帶著妻子愛絲打算到加州搭遊輪慶祝結婚週年，同行的有小女兒布蘭達、兒子巴比，大女兒琳恩、女婿道格，以及兩人剛出生的小嬰兒，與兩隻牧羊犬，這趟全家出遊的溫馨之旅，所有人因為漫長的公路旅程感到不耐煩…大鮑伯聽從加油站老工人的意見，決定繞道穿越新墨西哥沙漠，沒想到車子出了問題，一家人進退不得，無情的太陽曬烤著一望無際的沙漠…受困荒涼地帶的他們，正愁孤立無援..

4.兩年前，美國一家人橫越新墨西哥州「16區」沙漠離奇失蹤的恐怖事件，並未就此平息。一群美國國民兵為運送軍備再次來到了16區，殊不知在眼前的這座「魔山」裡，住著一群受到核能輻射汙染的基因突變人，他們正隔著山覬覦醞釀著更凶殘的殺戮計畫，要讓誤闖魔山禁地的人個個不得"好"死...

8 35PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野